冇試過同人撞呢對鞋

。
點解5見有其它人著呢對？

因為買唔起

巴打屋企養唔養狗

點解咁問？

無

其實呢對係Nmd 入面只是一般價位